（新手養貓）貓仔流眼淚，點算？

平時帶佢出去打針咁多次都未試過咁，今日帶佢出去絕育，搭緊車個陣望望佢，發現有隻眼流左4、5滴眼淚 眼周圍都濕曬 係我太緊張定點？

貓都有感情

又唔記得問問醫生咩事，下晝先可以去接返

你試下被人剪J
你應該都會眼濕濕
Btw 圖呢

我絕你育你都喊啦

因為之前上網睇過有啲貓出街緊張會死

伯母都好緊
張

真係擔心呀！！緊張到唔知點算好，喊相無影到 頂住先

可能有D敏感,睇下醫生洗唔洗滴眼水

如果你阿媽話絕左育健康d 冇咁多病
為你好所以絕你育 係人都喊啦

其實貓奴同環保撚其實都係差唔多
自我感覺良好 自己當自己企係高地
但又唔見佢地帶自己仔女絕育

對唔住 大佬

絲打隻手

好 唔該你 接佢個陣再問問醫生

其實佢以為你唔要佢姐

你咪傻
貓唔絕育會好痛苦
貓發春果時真係極度渴望異性咁

對人黎講又會好麻煩
周圍柯尿 又晚晚叫春
仲有老年會有病

絕育對貓既生理同心理都係健康
對人黎講就係減少左好多不必要既麻煩

同環保撚邊有得比
環保撚只係反智賺錢生物
真正既環保只能係科技上著手
唔係用人類既生活品質黎換取